仲功能組別？聽日開始就全城罷工啦

你搞工會既目的應該係為咗罷工集人集氣而唔係為功能組別架大家
唔好再俾別有用心既人同政府spin走，政府先係問題，容許有問題既政府再繼續作惡既制度更加係一個問題呀！！！！！！！！！

Why not both?

依家有冇both?

講why not both既人希望你唔係得把口
醫護唔應該係condom

冇